純分享 港女終於覺悟

之前係一個好聽少少叫野蠻任性 但實質係個超級死港女
有一個好好既男朋友
但我每日都發佢脾氣 要佢咩都就我
試過 心情唔好打電話搵佢 話我唔開心點點點 佢哄我 然後我就鬧佢唔識哄我咁
又試過 唔記得咩事嘈交 係街到打左佢一把
好多好多過份既事
仲要我把口真心好賤講野好過份
我會迫佢定期po相上ig
會迫佢每1個鐘打電話搵我1次咁

之後發生左小小波折
我先發覺佢其實有幾好
我努力咁改我既性格 各方面既港女行為
終於依家既我
會為佢諗多左好多 會為佢學打機 原來好難 啲人物好花好亂 堆埋一齊 真係唔知邊個打邊個
又會為佢整下甜品咁 雖然好多都失敗
表達不滿少不免 但已經唔再用呼喝大聲既態度 而係會改為我好傷心難過 我唔鍾意你乜乜乜咁 佢會笑一笑 之後認真看待
拍拖近3年
佢有時會用返我之前既態度串翻我 扮港女

我終於覺悟 屌 原來我之前咁難頂
都唔知道點解港女會係港女 不過係時候要改下啦各位港女

俾個like你

感謝

加油！！

佢仲咁愛你 要好好珍惜

屌你, 你扮夠女人未

關我咩事呀食屎吧

又見到你啦巴打

屌你, 你扮夠女人未[/quote]

無呃你 真絲

無呃你 真絲[/quote]
屌⋯⋯咁錯制

以為分左手懺悔文

都話純分享.....

絲打 你就好 有個愛你既男朋友
我果個走左連傾都無咩點傾啦

後悔港女臭格嚇走人?

你男朋友=苦盡甘來

祝福你地

我=苦盡帽來

雞 全部都係雞

加油呀絲打 ！

唔好咁灰 個別例子姐 加油！

絲打男朋友真係好彩，竟然等到港女覺醒，戥佢高興

關咩事先....btw個處比左呢個男朋友

我都係咁

我都會陪男朋友打機 不過唔識打 成日搞到佢同啲朋友輸 好彩冇鬧我